\documentclass[plaquette]{campagne}
\usepackage{pdfpages}
\begin{document}

\includepdf[width=\dimexpr\pdfpagewidth+1pt\relax]{../../communication/affiche2019_reduit.jpg}
\newpage

\titre{La campagne astro c'est:}
\begin{itemize}
	\item Une semaine de formation, d'échanges et d'expérimentation
	\item Le rendez-vous annuel des astronomes, technicien·ne·s et pédagogues de Planète Sciences
	\item Un temps de convivialité, d'échange et de vie collective
\end{itemize}


\vskip\baselineskip
\null\hfill\includegraphics[width=0.95\textwidth]{photos/pleiades.jpg}\hfill\null
\vskip\baselineskip


\titre{La campagne astro s'adresse:}

\begin{itemize}
  \item Aux curieux et curieuses qui souhaitent débuter en astronomie
  \item Aux passionné·e·s qui désirent aller plus loin
  \item Aux enseignant·e·s et autres encadrant·e·s jeunesse
  \item À tout·e·s celles et ceux qui participent de l'éducation populaire à l'astronomie dans diverses structures (clubs, associations, musées, etc.
)
\end{itemize}



\vfill
\includegraphics[height=2.5cm]{logo.png}

\newpage
\titre{La campagne astro propose six parcours de formation:}

\begin{itemize}
 \item Première étoile --- Initiation théorique et pratique
 \item Deuxième étoile --- Approfondissement théorique et pratique
 \item Troisième étoile --- Astrophotographie et imagerie numérique
 \item Agrément pédagogique Petite Ourse --- Animer avec des 8-14 ans
 \item Agrément pédagogique Arpenter l'Univers --- Animer en collège-lycée
 \item Agrément Planétarium Numérique
\end{itemize}
\vfill

\vskip0.5\baselineskip

\titre{Chaque parcours existe en deux modalités}
\begin{itemize}
  \item \textbf{Base} pour acquérir le niveau et obtenir une certification
  \item \textbf{Consolidation} pour pratiquer en autonomie et confirmer son niveau
\end{itemize}


\vskip\baselineskip
\null\hfill\includegraphics[width=0.55\textwidth]{photos/matos.jpg}
\hfill\null

\vskip\baselineskip
\titre{La campagne astro inclut:}
\begin{itemize}
	\item Des temps de formation spécifiques à chacun des parcours
	\item Des conférences plénières
	\item Des observations libres ou encadrées
	\item Des moments de convivialité et d'échange (repas collectifs, journée libre, retransmissions)
\end{itemize}
\vfill
\includegraphics[height=2.5cm]{logo.png}

\newpage
\titre{La campagne astro fournit:}
\begin{itemize}
  \item Du matériel d'observation et des outils pédagogiques
  \item L'hébergement en chambrée de deux à six personnes (chambre PMR disponible)
  \item Les repas adaptés aux spécificités individuelles
\end{itemize}


\vfill
\null\hfill\includegraphics[width=0.75\textwidth]{photos/formation.jpg}
\hfill\null

\vfill
\titre{Cette année la campagne astro c'est:}

\begin{itemize}
  \item À Barret-sur-Méouge (Haute-Alpes)
  \item Du samedi 27 juillet au dimanche~4 août 2019
\end{itemize}

\vfill
\begin{cadre}
    {\Large \emph{Renseignements et inscription sur}}

    \vskip\baselineskip

    \url{http://www.planete-sciences.org/astro/campagne}
\end{cadre}

\hfill\null

\includegraphics[height=2.5cm]{logo.png}
\hfill
\includegraphics[height=2.5cm]{PMR.png}
\hfill
\includegraphics[height=2.5cm]{qrcode.png}
\null


\end{document}
